留意返,人大嘅決定係立法會延任"至少"一年

大泛民留任,
政府/中共仲有千萬條橋去玩鳩批唔聽話議員;
玩到你唔夠1/3,

但如果大泛民唔留任,
中共就有完美嘅籍口去永續呢屆議會,
直至立法會徹底人大化

自推